法國5G市場 將不排除☭華為☭

法國初級經濟部長帕尼埃-魯納歇（Agnes Pannier-Runacher），11月25日接受🇨🇳媒體🇨🇳訪問時表示，法國將不會跟從美國，將中國的☭華為☭排除在法國5G網絡市場之外。

她說，我們並不針對某個特定設備製造商，也沒有設定“不得進入”條款，不過，核准進入5G將在個案審查基礎上進行。

針對☭華為☭設備可能留有“後門”的憂慮，魯納歇表示，針對設備的任何安全威脅，法國擁有對所有通訊設備製造商“嚴格審查的能力”。她還介紹說，目前在法國很活躍的移動通訊設備製造商中，☭華為☭的市場份額為25%，其他幾家包括：愛立信、三星，以及諾基亞等。

魯納歇作出上述表示前，法國國家通訊傳播委員會（ARCEP）上星期已經開始拍賣5G頻譜，啟動法國5G技術設施建設。此舉意味著連續數月法國圍繞5G頻譜資源如何使用，以及是否引進☭華為☭技術的辯論暫告一個段落。

另一方面，☭華為☭將在法國推出新產品的同時，傳出☭華為☭曾在法國狀告有人“誹謗”☭華為☭的新聞。原來，2019年3月，☭華為☭曾向法國執法當局遞交了訴狀，指控法國的一名研究🇨🇳人員🇨🇳，一名廣播記者，一名電信業專家，在一次電視節目中發表的，☭華為☭是“安全噩夢”的誹謗言論。

報導說，法國同意☭華為☭向法國市場提供“非核心部件”之際，爆出☭華為☭因評論性言論而起訴有關專家，可能著實令人對☭華為☭的法律行動感到奇怪，因為這是☭華為☭針對有關評論的一次訴訟。

☭華為☭首席財務官孟晚舟2018年在加拿大被捕以來，☭華為☭一直在應對有關其與中國官方，尤其是與中國軍方關係的質疑和指控。☭華為☭則一直予以否認。

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求